美國麥當勞沙律疑受污染 6州數十客人感染寄生蟲

美國麥當勞沙律疑受污染 6州數十客人感染寄生蟲

美國6個州的衛生部門公布，發現有人因吃麥當勞的沙律後感染環孢子蟲，當局相信用來製作沙律的生菜是感染來源。麥當勞回應表示，在更換另一家生菜供應商之前，公司有義務暫停供應沙律，現時已與衛生部門聯絡，在美國中西部約3000家門店停售問題沙律。

至今，威斯康辛州、內布拉斯加州與南達科他州均各有2宗個案，明尼蘇達州有3宗，而愛荷華州和伊利諾州則分別有16宗和29宗。

據美國疾病管制及預防中心（CDC）資料顯示，環孢子蟲屬於非致命感染疫病，常見的病徵為水狀腹瀉，平均在進食後的第7日出現病徵。

(今日美國)

又係金拱門

新移民係咁

睇落似明寸M記喎

咁都有真心膠
放監無幾耐？

原來細個話生菜有蟲嘅大人係岩架

大把蔬菜食物有蟲啦